## Synopsis

Le projet a pour but de mettre en avant l'utilisation d'un core pour Wanalike.

## Fonctionnement 
Toutes les fonctions ce trouvant dans " inc/function/* " sont inclus automatiquement !
Toutes les class ce trouvant dans " inc/class/* " sont inclus automatiquement !
Tout les fichier ce trouvant dans " inc/template/* " sont inclus automatiquement sous leur nom ! (Voir le fonctionnement plus bas dans "Code Example" -> "Templates")
L'inclusion de "inc/core.php" doit etre present pour le bon fonctionnement des vos pages


## Code Example
#### Templates
```
A venir.
```

## Je doit !!!!
Mettres une indentation ( l'indentation consiste en l'ajout de tabulations ou d'espaces dans un fichier, pour une meilleure lecture et compréhension du code. ) de 4 espace et pas d'un tab ! (Sublime Text en bas a droite -> "Tab Size" -> "Indent Using Spaces" et "Convert Indentation to Spaces")
Je doit utilisé les templates sauf en cas contraire
Verifier le fonctionnement de mes fichier PHP Avant l'inclusion (Risque de ne pas etre inclus si ne fonctionne pas)

## JE NE DOIT PAS !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
Mettre de texte dans les templates, favorisé l'inclusion du texte dans le PHP VIA DES VARIBLES
Modifier les fichier dont de le nom du fichier coporte "core" (exemple.core.php, core.php, etc ...) Si il y a un probleme contacté Dydouch ou KoS_

## Template
Les variable commencent par " _ " son globals, tout autre variables sont local
